{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65911&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕퍼즈269"
    },
    "text": "日の出公園、コレブル海水浴場、サムサ海上公園など盈徳の観光地を楽しむことができるペンションです。 ここでは海を眺めることができる素敵な眺めと静かで居心地の良い空間を提供します。 周辺には華津海水浴場と三沙海上公園があり、車で3分で華津海水浴場に到着できます。 また、宝鏡寺までは車で6分で行けます。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 バーベキューを楽しむために炭とグリルをレンタルでき、利用時間は午後8時までです。 ただし、最大人数を超えたり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者がいない未成年者の利用は不可です。 また、火災危険物質の使用も制限されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合がありますので、上記の情報は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出公園でできることは何ですか？",
            "answer": "日の出公園では、美しい海の景色を楽しむことができます。散歩やピクニックなど、自然を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "コレブル海水浴場はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "コレブル海水浴場は、盈徳の観光地の一つであり、海水浴を楽しむことができる場所です。美しい海や砂浜が広がっており、リラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "サムサ海上公園では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "サムサ海上公園では、海の風景を楽しむことができます。散歩やジョギング、海釣りなど、アクティブなアクティビティも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "華津海水浴場までのアクセスはどうやってですか？",
            "answer": "華津海水浴場までのアクセスは、車で約3分かかります。近くに駐車場もありますので、車でのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "宝鏡寺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宝鏡寺までの所要時間は、車で約6分です。比較的近い距離にあるので、観光に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。快適にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内のすべての客室は禁煙です。タバコを吸うことはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。お車でお越しの際も安心して駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには、炭とグリルが必要です。ただし、最大人数を超えたり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスを利用することができます。必要な場合は、事前にお申し出ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 560
    }
}